大家點定義真普選？？？大家係時候要開始討論

宣傳以下三種方法，大家覺得利弊係咩？

1. 公民提名
2. 立法會提名
3. 用提委會提名

用提委會提名>>> 選委會變提委會

pish

True

push

五年前我地除咗公民提名完全冇plan B，算唔算策略失誤？

立法會全直選先再講野

特首普選用翻14年全民公投結果
無須再討論

立法局普選就設八十席
四十席地區直選
採用單議席單票制選舉

然後四十席全港直選
採用比例代表制（漢狄法）計票

提委會 由中共直接操控篩選

立法會 有功能組別 門檻高少少 中共又可以篩選
咁間接嘅方法 幾無謂
除非想行內閣制 由議員出任

最直接最無危險就係公民提名

同埋今次係要「雙」普選
即係民選首長 同民選立法會
即係要消除功能組別 呢樣唔係由民眾 而係由少部份特權人士產生嘅部份

普選立法會之後中共點篩選???

公民提名不可少

咁首先要普選立法會先
不過記得dq兵法
入閘前dq又得 選完dq又得

講樣策略野你聽，用番現時選委會組成變提委會，中共都一樣99.999%會否決。因為佢地要面，死都唔肯推翻831

立法會提名，中共都一樣會否決。

之前有人數過，60 70個民主國家
得四分一都冇有公民提名

而dq係由行政方面發出指令 普選首長可解決
但係如果由立法會提名 咁又係無限loop
所以不如都係簡單直接
公民提名

用番現時選委會組成變提委會，中共都一樣99.999%會否決。因為佢地要面，死都唔肯推翻831

立法會提名，中共都100%會否決。

劇本：
推個自閹版普選方案 > 獲得主流民意支持 >中共否決 > 令任何對香港喺中共治下有民主嘅人死心

無論你條線係邊 都一定係用公民提名同人地講數！

多謝你嘅資訊 唔講真係唔知
不過外面世界同香港情況唔同
唔一定死跟 只係參考
尤其香港係中國嘅影響下
好難行到完全同其他國家一樣

1. 我知道公民提名可以避免DQ
不過同共產黨傾/打唔係傾商業合約
就算有公民提名，中共一樣可以造票推傀儡做特首， 咁點防？

2. 公民提名的確唔係民主選舉嘅必要元素，五年前spin過一次失敗，而家唔好再spin

Yes 中國係死都要掌握香港
而香港要嘅 係可以選到執行對香港人有利嘅政策 咁已經係過咗佢地底線

雙方嘅底線根本已經過咗對方
所以係唔會有得傾
呢家嘅「抗爭」 其實只係想令更多知道 同令中國屈服

用番現時選委會組成變提委會，中共都一樣99.999%會否決。因為佢地要面，死都唔肯推翻831

99.999% - 推個自閹版普選方案 > 獲得主流民意支持 >中共否決 > 令任何對香港喺中共治下有民主嘅人死心
0.001% - 個方案有危險，但至少好過而家1200人選特狗

同共產黨鬥就要計risk-benefit

我心目中最理想係香港人凝聚到一個90%香港人都接受（包括自由黨班友）嘅選特狗方案，好保守，香港人讓哂步，但都比中共reject

比民主黨果啲人死埋心

可以
但係必然會有人表明唔會要閹割版
無大台 就好難要人袋住先
所以只可以由政府強行加入
市民抗拒地接受

根本就唔需要公民提名,年滿十八香港永久居民就應該有權參選

請記住，我地請用 marketing/ PR 角度

唔好用英美政治學家嘅角度討論